點解啲口罩咁難買

個個都有口罩買
我用都唔捨得用
就黎用完
唔用又比人公審
邊撚到有貨買

唔用又比人公審
Concept錯
唔用保護唔到自己先啱喎

樓主又話同我扑野